鍾庭耀離港大「香港民研」今起獨立運作 僅籌得2萬元

1991年成立的香港大學民意研究中心（港大民研），今日起脫離港大、獨立運作，取名「香港民意研究中心」（香港民研），繼續由鍾庭耀主理。今年4月23日，鍾庭耀宣布香港民研成立，並眾籌起動經費，目標是600萬港元。惟其後的宣傳工作停滯，兩個多月過去，至今只籌得2萬元。

港大民研在6月下旬已經陸續宣布各項民調暫告一段落，包括政權關注的特首評分、政府民望等，要視乎資金決定延續哪些民調。特首林鄭月娥的評分與民望在6月下旬創歷史新低，「反送中」運動仍在進行中，鍾庭耀希望可以在7月上旬繼續進行這項民調，維持過往約2星期量度一次的頻率，每次所需資金為12萬元，鍾庭耀稱只要7月4日前籌到4萬元，他都會先行「去馬」。

日前的傳媒茶聚上，一眾記者再三向鍾庭耀確認目前籌得款項。鍾又表示，暫未有大金主接觸，將來如有亦不拒絕。茶聚結束，眾人打趣道，可以嘗試到「連登」眾籌，鍾博士聽著略顯茫然，他的同事倒有點興趣。

香港民意研究中心捐款網站：

幫下鍾博士

幫推

港大根本有心唔比錢出黎
李國章

推

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

之前唔係話籌到幾十萬咩?

讀書嗰陣喺佢度返過pt幫補生活
而家出嚟做嘢賺到錢就捐錢幫返佢哋

Push 捐多少都好

幾年前in過得35蚊一個鐘
幫到乜？

佢數71遊行人數少過民陣喎

你緊係唔知佢仲有 A, B, C 三 part 計 bonus 喇
我嗰陣晚晚返 每晚都做到超過十隻 攞足 $70 一個鐘